覺唔覺呢單獅子山女子墮崖案好有可疑

墮崖身亡女子姓梁（56歲），全身多處有創傷。昨晨她約同五男一女友人行山，各人集合後由黃大仙行去獅子山，至中午12時許各人去到翠竹花園對開一處山坡時，梁婦不慎失足墮崖，友人立刻報警。
由於墮下位置大石嶙峋山勢險要，友人無法到達，消防到場拯救時需手足並用攀爬，十分驚險，當時她已奄奄一息，其間飛行服務隊直升機曾到場搜尋，其後確認她已傷重身亡。由於山勢險要，最後要由飛行服務隊直升機將死者屍體運走。

班「友人」會唔會係演員扮🤔
問過旺角靈婆話獅子山呢日好有冤氣
有無手足幫手諗同查下

仲黎？
彥霖單野仲炒唔夠車？

唔係呢 呢單真係幾可疑

補返：事發係2020年11月21日12時21分

20+11=31

拉鳩你條on9

有病唔好學人抗爭啦
返去青山住

手足而家出左事 你就係度屌尋找真相既人
你係咪藍絲來架

邊有炒

法庭話彥霖死因有可疑喎

邊撚度炒呀?
死因存疑呀

呢單仲可疑
獅子山邊有咁危險
之前咁多人夜媽媽上去玩觀星燈都無事啦

膠化
無論係對信仰靈學 當時咩蛇幪之類既迷信撚
定係想fact check 既 fact-check 撚 都係侮辱
你都係想挑起罵戰姐

即係有懷疑精神同揾證據證明事實兩樣都係錯？
你都係想spin走呢單由手足死得不明不白姐

果單係被殺/自殺兩邊都唔夠證明
但呢次墮崖好明顯喎

樓主十足十啲邪教撚

通靈阿婆： 太子站 黑衣亡魂 哭得 「泣不成聲」

你五毛confirmed

你小學雞confirmed

黑警殺人

個post 頭十個都係block 左的,証明呢單真係有可疑

有deepstate做緊野

晒左個ac啦你

呢件一早block 左

手足肯定唔會改呢個ID

樓主次次示威都衝最前

你係冷氣房玩分化

我係危地馬拉示威你都知
拉

佢係咪想改周梓樂極忘形

係人都知你係危馬拉地做黑警 專姦女示威者

唔好離題 而家有女手足死得不明不白

想扑就出句聲

所以呢，咁證實左係人殺？

痴線 你扑人咁撚癲
墮崖果個係咪你扑暈佢再掉佢落去架

因為咩都證明唔到 所以得出結論係人殺

黑警話冇可疑喎
點解黑警要講大話

有道理

玩膠黎講你都幾低汁 為膠而膠

P牌狗黎講你算低賤

時事台邏輯學

屌你老母你個名改得毒都算
唔幫手出idea都算
而家手足懷疑被害 你就係度9up分化

你全家中晒肺炎
未拎到$5000就死清光

屌你老豆 縮埋一舊
低賤P牌狗

屌你老母 芝士漢堡
你老母舊骨比狗擔撚走左呀 P牌狗

有咩好查

揾目擊證人 CCTV 飛行服務隊飛行紀錄？
唔太熟查案

有罪推定

唔係人殺 點解黑警要講大話嘅

飛狗隊有份送12手足喎

送中係時事台做既

五男一女?

咪性騷擾女手足